其實點解咁多人反鬼滅

講成績 漫畫贏一哥one piece
動畫更加唔洗講 將鬼滅推到最高
電影就嚟破埋第一嘅千與千尋（票價一樣）
見到隔離post話自來也死仲感動
又話啲人盲目跟風又性 懶係要講到自己清泉咁
身為90後火影同鬼滅 漫畫動畫全部睇曬
唔洗講咩舖排又咩其他點點點
講故事性梗係火影完整啲啦 人地有幾多集阿？
火影亦係一部好好睇嘅作品
其實好唔好睇本身就係一件好主觀嘅事
無限列車係唯一一部令我喊嘅動畫作品
亦係唯一一部係戲院聽到咁多人喊嘅動畫作品
依個世界其實所有嘢都係迎合大眾
一個簡單嘅例子
世界上大部份養寵物嘅人都鐘意養貓狗
點解？因為生得可愛 所以亦都有大部份人反對食貓食狗
你就硬係要跳出嚟講雞先係最可愛 唔可以食

逢紅必反
連燈仔愈反愈紅

多？幾億人喜歡
幾十萬人反都唔叫多啦下話？

我指連登仔啫

卡通片wfc
死毒撚

你都識講好主觀 咁你開post嚟做咩 咪由佢地嘈

唔講仲以為你對個社會好有貢獻添

無限列車係唯一一部令我喊嘅動畫作品 證明你冇咩睇動畫

連登仔自命清高 其實不嬲都只係小眾

由得佢地反啦
好睇嘅人會繼續覺得好睇
口味呢啲野 唔係佢地反幾句就會改到
佢哋一定會話 食開屎 係唔明架啦
但係都動搖唔到鬼滅係好紅 好多人中意嘅事實